同另一半/朋友有咩話題

成日好佩服啲人無論係面對面, 定係online講嘢嘅時候有好多話題
我自己唔算係一個好多嘢講嘅人, 好多關係都keep唔到好耐
想知道大家同另一半同朋友有咩話題講, 點樣可以sustain到好耐?

講下咸濕野

想講咩咪講咩 唔使特別諗話題

無嘢講都要逼自己講係咩原因? 要討好人?

少少咸多多趣

講工作，講生活，講政治，講咸野，笑下屋企人，好on 9, 但好減壓

一定要多話題？！
大家陪住大家 睇下戲又好 打下機又好 都係一種幸福黎

就算再有幾多話題 啲人又咪揀野黎覆

每日都會傾既係工作上既難題 同事既笑料 屋企人 有咩特別事發生

有陣時真係無乜特別野可以講都會每日開住facetime望下大家
佢有佢睇youtube 我有我睇書 都已經好開心

然後會聽下佢講佢睇左咩youtube d on9野
佢又會聽下我講我睇緊個本書既內容咁

雖然對方鐘意做/睇既野未必係自己鐘意既 但都會樂於聆聽
試下了解多D對方既生活

就算再有幾多話題 啲人又咪揀人黎覆

日日都係分享啲細微野 見到啲咩諗起佢又同佢講下 得閒又笑下對方啲黑歷史 前提係要夠大方

想識多啲Friend

同多啲人傾計 睇下其他人係會點開話題/帶話題

不過咁又係揀左人先再揀野覆.

擺到明係唔想傾 然後再求其揀黎Hea.

為自己創造多啲經驗同認知，咁人地講唔同話題都交流到

大前提你想識人地 人地想唔想識你先
人地唔想同你傾 即使你再有1000000個話題
就算你係話題高手 人地又咪已讀不回

好嘅, 我會觀察吓

可以袋定啲大路嘢嘅
時事新聞 社會熱話 有咩明星八掛
寵物呀 星座 煮嘢食 化妝扮靚 湊仔經呀
有咩好食嘅餐廳呀
有咩娛樂 邊度好玩 行山 唱k嗰啲咁
想同每個人都搭到嗲就要接觸多啲唔同area嘅嘢
不過唔知你接觸開咩年齡層嘅人就好難講

好多謝大家嘅回覆, 所有回覆我都逐一睇晒啦。
會好好學吓觀察人地點樣講嘢, 同埋樂於聆聽, 對人地嘅嘢有多啲興趣。
補充番, 同我講嘢大多都係10幾20歲呢個年齡層

有時怕自己講嘅嘢太無聊, 人地對我唔感興趣
又試過識咗啲新朋友,本來大家都會一齊玩, 後來可能因為我冇乜話題所以氣氛都幾尷尬, 逐漸疏遠咗